【何志平涉賄】法庭文件揭何志平同意還押 非申保釋遭拒

2017-12-1 12:34字體： A A A
前民政事務局局長何志平涉嫌賄賂非洲國家官員，將於今月20日在美國紐約（南部）地方法院初步聆訊。近日有多個媒體引述消息，指何志平有意申請保釋但未獲批准，但一份美國聯邦法院的文件副本顯示，何志平是同意還押監房看管（Detention on consent W/O prejudice）。

文件亦同樣指出，何志平將於今日20日初步聆訊。

（圖片來源：蘋果日報）

華文媒體唔識detention with consent乜乜乜

五毛請即表演護主

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

估佢唔到

係老美到坐有人保你
出到來自求多福

仲想只係洗頭艇？唔被自殺都執到

還押安全d？

臭到死亡氣息

出黎可能冇命

出番來比戰狼暗殺都似

轉做污點證人？

學郭文貴咁爆料保命

Once you go black

入面仲安全

將佢帶返祖國

不過係d骨灰

搵吳京拍殺破狼

放心 唔驚會黎搵你

不過係殺破狼個個

係入面安全啲，出嚟隨時比人暗殺

寧願坐監都唔保釋，睇嚟佢自己都知咩事